否則，隨著時間的推移，天空會變得更加晴朗，因為到中午下雨的可能性會降低。 最新預報:夜間有陣雨和風暴，並伴有強降雨 
 高空冷空氣可能會在中午幫助一些雲起氣泡。 下午更新:整個晚上都有風警告，今晚遙遠的北部和西部郊區有冰凍警告 
 滑雪者必須有足夠的可支配收入來安裝數千美元的設備，並在工作日的中午有足夠的可支配時間。 越野滑雪者毀了我的遛狗|Sundog | 2021年4月3日|Outside Online 
 西南風每小時10英里左右，有時會有20英里左右的陣風，尤其是在中午。 華盛頓地區天氣預報:今天天氣轉暖，微風習習。 週六晚上到週日降雪的可能性上升。 |。 卡姆登·沃克，2021年2月5日，華盛頓郵報 
 傳統上，星期五是伊斯蘭教的聖日，人們會在漫長的正午休息時間圍坐在一大盤蒸粗麥粉旁邊。 摩洛哥卡薩布蘭卡五道必嘗菜餚Amanda Ponzio-Mouttaki | 2020年11月11日|食客 
 廢棄廁所散發的惡臭和垃圾在正午陽光下發酵的氣味混合在一起。 以色列正在製造下一代仇恨傑西·羅森菲爾德| 2014年7月30日|每日野獸 
 他從襯衫裡取出十字架，在正午的陽光下閃閃發光。 2014年7月1日，布魯克林槍擊事件發生在白思豪公園坡住宅附近 
 在庭審的中午休息時間，坎普頓與阿芬尼共進午餐。 圖派克和默裡·坎普頓:穿粗花呢的教父邁克爾·戴利| 2014年6月22日|每日野獸 
 奧爾斯頓最後一次見到普林斯是在中午，兩人一起走到商店。 這個布魯克林6歲孩子的兇手仍然在逃|邁克爾戴利| 2014年6月3日|每日野獸 
 截至中午，烏克蘭政府已證實兩架直升機被擊落。 烏克蘭東部發生爆炸，俄羅斯入侵的可能性加大傑米·德特默| 2014年5月2日|每日野獸 
 他們請求說，如果要避免中午的酷熱，他們必須加快速度，於是他們把休息時間縮短到不到一個小時。 紅年|路易斯·特雷西 
 每天早晨，湖面上升起一層白霧，在正午的陽光下，它像盔甲一樣閃閃發光。 彼此之間|阿納托爾法國 
 但你千萬別以為我是閒著的，從早餐到中飯我都在不停地工作。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 快到中午的時候，整個商隊都停了下來，所有的動物都被綁在不同的樹下休息兩三個小時。 大象卡莉|丹·戈帕爾·穆克吉 
 羅亞爾先生很早就出去了，直到維蕾娜擺好餐桌準備午飯才回來。 夏天|伊迪絲·華頓